Ways to support the HK protests from afar

幫網友轉發，一切以原link為主

Beyond Lennon Walls: Ways to support the Hong Kong protests from afar

Setting up a Lennon Wall or joining in a rally may be the most visible way to help the Hong Kong protests from abroad, but it isn't necessarily the best. Below are some other ideas on how to support the protest from afar.
Last updated 13 August 2019. Based on anonymous submissions. Maintained by Jason Li and Lokman Tsui.

Donate

Donate to groups that are supporting protestors on the ground:

612 Humanitarian Relief Fund (612人道支援基金) (PayPal: 612fund@atd.hk)

Spark Alliance HK 星火同盟(Paypal: hkworkxshop@gmail.com)

Donate to groups supporting journalists on the ground:

HKJA Journalist Protection Fund 香港記者協會保護記者基金

Donate to these non-profit, independent news organizations so they can continue to provide coverage of Hong Kong:

Inmedia 香港獨立媒體網

Stand News 立場新聞

Factwire (PayPal: factwire)

Hong Kong Citizen News 眾新聞

Hong Kong Free Press

Donate to these civil society research organizations:

Civil Rights Observer 民權觀察

Hong Kong Public Opinion Research Institute 香港民意研究所

Pitch in for supplies that protect people during police operations from this online store (but keep in mind they're currently backlogged on logistics):

HK Protect 香港保護: 捐贈裝備送給前線

🧓🏻 Organize within your community

If you’re part of a community group, association or organization, publish a statement in support of the protestors. If possible, band together with other groups to sign a joint statement.
Hold discussions within your diaspora communities, with folks who are on the fence or self-identified centrists. But approach with caution if folks are already staunchly against the protests.

For US residents/citizens

Call your representatives:

Tell them you are very concerned about the situation in Hong Kong.

Ask them to support the call to suspend future sales of munitions and crowd control equipment to the Hong Kong police.

Ask them to support passage of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act (H.R. 3289) (S. 1838).

Reference: Pelosi Statement in Support of Hong Kong Protestors

For Canadian residents/citizens

Contact your current MP (and MP candidates):

Tell them you are very concerned about the situation in Hong Kong.

Ask them to introduce a motion in Parliament in support of the Hong Kong protests.

For EU residents/citizens

Contact your representatives:

Tell them you are very concerned about the situation in Hong Kong.

Urge them to pass Joint Motion for a Resolution on the situation in Hong Kong (RC-9-2019-0013_EN)

🤳🏼 Spread the word on social media

Some tips on spreading the word on social media:

Don't post unverified information.

Post trigger warnings before revealing images of blood and violence.

Think about your audience: Do your friends really want to read seven heavily-captioned posts, or do they prefer a single post summary?

Engage carefully with friends & family: Sometimes it's best to agree to disagree and move on for now.

Engage carefully (or not at all) with the trolls: Do you really need to win that argument on the internet with someone you don't know?

This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International License.
Send us your suggestions of other ways to help on email or by making a GitHub pull request to this project.